陳健民: "不受傷、不被捕，是指領䄂......"

【不受傷、不被捕，是指領䄂？】

你哋做就係神，人哋做就係鬼。嗱，我讀得書少，你唔好呃我。阿鄺俊宇佔中糾察；而家，究竟係，要自首，定係，不被捕？究竟勸人「不受傷、不被捕」，係「讓領導先走、無政治道德人格」，定係「保護羣眾」？

你知道朱凱迪提出的「每周末舉行社會運動¹」是從那裏來的嗎？是戴耀廷看到黃背心後提出的「在星期六、日才出來做抗爭²」。「愛與和平可穿透坦克」、「温柔是最大的武器」，相隔一段時間，轉一些事換一些人³，同一套戲就可以拍續集；不斷輪迴，不斷犯同一樣的錯誤。

香港不是太政治化，而是政治太宗教化。你們這些假冒為善的人有禍了，拜偶像的人也當得禍。捧偶像、默站、遊行、捐款、唱歌，然後解散等下次集會；拜神、默禱、苦行、奉獻、詩歌、然後阿門等下一次彌撒。用宗教思維搞民運，你最終就只能殉道，除了ISIS。種瓜得瓜，因果不仁；對人不對事，你就會得到人治。

-

「對抗一個極權政府，用殉道主義搞民運，是求死。選擇跟從這種民運方式，是跟住去死。參與民運不是為進入天國，請把教條留在教會。香港人不是未有條件民主，而是未有準備過真的要民運，從來就如選舉般只得囗號。香港人未有的，是民運所必需要有的反抗精神。」

¹
²
³

黃洋達：【「不受傷，不被捕」這綱領的真正意思】

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

唔好講舊事喇

食屎啦，聲譽同議席就你拎，仲要市民代你比人拉

熱狗page